［嚴重警告］星期五六日咪再去機場

唔好講咩各有各做 五六日要大量人支持

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

推

612 721 811

突發

（突發）機場出現公安扮示威者證據

暫時推爆公安post先